懷疑區內一名廢青=會員紗路

希望大家唔好再自相殘殺！

紗路快點入來相認吧

又欺0我！

大家的自相殘殺新學期

今天有出街嗎

風紀委員會對本次事件作出強烈讉責

沒有喔 牙遊想約我嗎

是哦

佢有5000萬